有無人食過石圍角間小食鋪既燒賣

痴撚線咁好食 每粒都網球咁撚大
12蚊7粒飽到爆肚

好好食

藍到黑，好多狗去買野，又有已完照住